國際戰線- #wedontwantchinazimoney

NBA暴雪跪低咗, 之後Apple又del左台灣旗， 外國人都好不滿中國企業影響到佢哋嘅娛樂， 我哋襯10/10上twitter reddit煲大台灣旗件事， 順便講埋中共入侵佢哋既文化， 呼籲佢哋抵制中共資金
#wedontwantchinazimoney

呢個hashtag呼應番之前southpark出既 "道歉聲明"

煲大佢

推

幫推吖

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道